# README
1. Исходящая линия
2. Автоматический прозвон по базе
3. Интеграция с Issabel PBX
4. Создание SIP с генерацией пароля из под админ панели
5. Разграничение прав Админ/Менеджер офиса/Оператор

# Роли:
1. ROLE_ADMIN
2. ROLE_CLOSER
3. ROLE_USER

...